是日靚晚餐 抹茶榛子多士

25仔!!!!!!!!

算啦 唔係百里香

明明晏晝仲食緊百里香 夜晚就要食屎 真係連狗都唔食

25仔

緊係叫奶醬！！！

夠飽咩

自家製？？

吉野家製

吉野家

中立非背叛

屌你老母25仔

中立非25

屎

今餐又冇著仔食丫

咁慘丫，我係你就

個餐好撚唔抵食，食返細牛好過

無哂數據down唔到張圖睇

又食狗食

25

好玩唔玩
走去玩屎